商科神科 jupas 集中討論區

有興入qfin/ gbus/ ibgm...既同學可以討論下

利申: hku qf
Bank mt
Ib analyst
Now buy side analyst
有就業前景問題/ 學校風氣同學科問題都可以問下

可唔可以私下pm你？

有野想請教。。。